你到最後都係揀左你個frd

個女仔frd係背後亂咁唱我
錄音講：佢淨係同男人出去咋嘛 我早知都扮男人啦
係我背後講埋d唔係事實嘅野 然後del ig扮無辜
你就信佢信到十足十：段錄音literally淨係話佢淨係同男仔出去 無話你濫
保護人地保護到咁 而我就係無理取鬧 話我煩 係到發侮氣
同條女出去食飯俾我周到：唔食都食左 咁你想點？
姣婆遇上妓粉客 我唔care你地點玩 但點解要搞到我 要pm鬧我？
你從來都無企過係我個邊 你無體諒過我 你只會係自己角度到諗
希望我新一年唔好再遇到呢種人渣

委屈左可以發洩 但係發洩完就算
唔好晒D時間係D唔珍惜你唔了解你既人身上啦

1999

睇唔明